[LoL] 英雄聯盟 S10 世界賽討論區 (632)

geng

希望可以打滿五場

g2

又讓二追三姐

G2

韓文台又有女睇

早D打完做其他野

我想講 唔係g2勁 真係geng廢

大塚愛巴打要破燈了

揀左g2第1場贏，之後geng反cup

差啲中1001

gg廢到咁 點打滿5場

如果今年caps再0:9會唔會諗方法轉去lpl
佢好似講過為左冠軍去邊隊都得

LCK都係靠DWG㗎喇
就算GEN豬過到依關都冇可能過到DWG

#1贏#3就講到lck有幾廢
又話eu #2 一定>lck #2
咁fnc呢隊#2一定係特登走線先讓首名俾#3嘅Geng啦

讓二追三

5-0

諗返起琴日有人吹奏selfmade係最強rookie
jankos什麼都不是

geng廢到 打佢老母咩

你上個PO先用JKL黎恥笑Ruler，話佢唔係世一喎，有睇都知JKL玩得幾柒啦，反韓反到奶支那咁肉酸阿，同埋咪覆一樣另一個當睇唔到啦，我下下都屌鳩GenG廢點韓援阿

佢揀咗5場g2?

perkz 同jankos 唔送夠哂打

G2 而家係地球聯合軍

再放camille 唔洗打5場啦 3場完啦

咁佢要練定普通話先

地上最強

做個統計
GENG
G2

we have each other's back

過咗呢關先

其實perkz AD點解成日比人屌，Eu邊幾個勁過佢？我又唔覺食屎狗HAnsama勁好多

jankos版本問題

有冇人知台仔台做乜係咁刷韓文？

GenG真係柒
G2角色池太深 睇下場點Ban

G2已經好勁 仲可以去邊有更好既隊友

廢過上年好多

gg個打法真係好撚落後
仲係到妹妹妹拖後期

Hansama真心勁過佢

再玩得咁撚柒比人30都唔出奇

Ruler請你pick艾希

因為廢過上年

你當LPL老闆on9既咩 收件比人0-9既傻閪外援黎做乜

今年明顯廢過上年好多 上年有xayah kaisa佢先勁

其實都算穩

過檔rng

比U記壓70CS既AD
就算把啦，擺明唔係冠軍料

我想講 jankos 玩nid都嬴到
geng唔係廢 係咩?

我覺得carzzy都勁過佢

老實講想gen拿拿林輸左佢等dwg復仇
呢到好多人覺得g2贏硬dwg咁
下下睇返過往戰績s7 ssg仲會贏到skt?

Clid Bdd 今年真心唔掂
成隊GEN豬得Ruler打機咁

有左caps 下年決賽可以LPL內戰J撚死

一世AD 係唔係被迫害
無睇第一場

公道d講 selfmade琴日後面幾場一定係垃圾 不過呢場係clid廢

kalista可以掉隻taric開戰,配埋e同大技,其實唔錯
就算手短,控到都係打到
只不過佢地執行得柒
你睇個下taric打得1條友仲要大技未觸法就死鳩咗

打贏FAKER算係咁啦

唔識玩nid又唔敢pick eve然後pick隻垃圾kha

冇xayah kaisa 呢d玩 廢好多

我又好奇咁樣攞三龍對面唔接又叫妹，關陣容咩事，係佢地狂單走比人捉，唔出沙皇個下可以pick咩黎打前期，到時又比人屌陣容後期冇輸出啦

就算g2贏埋dwg 再輸比支那
都無得瀨
屌你 本身已經唔同賽區 點解要讓路比你？
連佢都打唔贏 憑咩打贏支那？
呢兩年 lec bo5贏支那多過lck啦
無記得 lck呢兩年對支那bo5勝率係0

仲有名次 獎金
8強 4強 決賽 獎金都差左一截
三連亞都係一項成就黎既
至少有人記得你萬年亞軍

ruler開得太急跟本冇人跟到

係佢哋無以前咁勁姐 今年G2比人講到咁咪又係吊打EU其他人

連登要睇lpl咁瘋狂搵交打

壓爆Perkz
但其他路瘋狂被捉

Geng問題似係死都要將重心放下路
你下路係勁，但要逆版本打唔係咁易
你隻kalista點壓都好，作用都冇jhin咁大
仲要手短，對面tf panth 2招hard cc，仲有camille大，呢3招你點跳都冇得避

去rng玩舉鐵?

T1 就算啦
完全唔入流

Geng個bp係咪跟唔上版本屌你仲死攬沙皇同 kalista做托柒

希望可以打滿三場

結論咪就係bdd靠唔住
先要搵下路carry

其實20mins3條龍都叫妹咩

終於首搶卡蜜兒

G2 贏到DWG 先算啦
DWG 明顯勁過DRX GEN 好多

搵肥狗組個廢老隊

Top Wunder
jg selfmade
mid caps
ad hansama
sup mikxy
Eu最強一定係咁組

見到個陣有隻沙皇就話妹，佢地操作柒先係問題

DWG 係支那仔眼中係世紀大魔王

一陣RNG啲約綁撚到唔比佢返LEC

今場咁都輸既話成隊geng可以跳樓死

直覺G2 3:0 GEN
今場G2贏到 clid badd一定心態爆炸

變咗GENG拎三隻

食屎狗>Hansama 啦

垃圾鹿

打到歡樂場咁樣

咪又係lpl私家雞

拎番人地個陣黎玩

G2俾GENG拎想點呢?

Hansama>rekkles?

而家教你打機

Caps s8開始每年都係世界頭三中路啦
淨係輸比冠軍

ad轉小王子

今場GENG輸就好笑

今場個陣唔妹啦掛，留名睇一陣有人屌後期唔夠輸出。

GG真係好撚垃圾

教返GEN點打機
話俾lck狗知唔係BP問題

咪提食屎狗啦 hansama食腦過佢好多

乜都有可能啦geng

艾希打慎好似好刮沙咁

sup hyli(食咗藥)

抄陣
通常冇好結果㗎喎

後期唔夠輸出

呢度d人話Chovy勁d thanks

拎左人地上場嬴你個陣

Geng今場抄g2個陣

由頭到尾都係因為玩得柒有咩好講

caps sylas

輸左就88 士氣打擊好撚大

比連登仔話BP差 照抄番對家睇你地點屌

對位pick

呢場咁輸心態一定爆炸唔洗打

拎Lillia做乜撚

賽垃圾

Geng玩同一個陣又係輸到仆街既話 會唔會有人崩潰到退休

Chovy 對線勁囉 頭15分鐘世一

唔撚知 又野核

點樣作用唔大?前期壓制+3龍都作用唔大?
贏都唔係贏jhin啦 有tf同panth暈佢先咁易中W同R
同埋有taric保,你估一定秒到隻ad架?
你睇g2前期放曬objective,就係知團戰一定唔夠打
只係geng俾人單捉,捉到經濟同lv差距出咗黎先唔夠打

GEN豬 出main英喎
Camille Nid Ashe

輸左可以打多3場

感覺GENG好似冇準備黎打比賽咁

依場贏埋game3都唔洗打啦直接握手

雖然笑GENG....但唔想G2贏......G2一對LPL 好似唔識打機咁

有得睇BDD 玩TF

人馬加shen幾時有得睇

世一main英

頭3 咪 caps chovy showmaker

其實佢除左食兵仲識咩

一陣操作廢滾唔到雪球比人拖後期又有人出黎問點解GenG個陣冇後期冇輸出

Geng呢場應該要贏啦呱

對面個陣咁奇怪

今場GEN輸埋就唔洗再玩

岩岩jankos玩nid都嬴阿
大家知咩料啦

ruler ashe

廢架

會carry全隊咁囉
不過Chovy Azir係廢啲嘅

覺得ruler最勁都係ez

可以睇佢有幾廢

被chovy黑人三槍秒咗

今場真係睇Camille 踢唔踢得爆啦

g2呢邊 工作人員全仔
geng 全女

Ruler ashe 可以除定褲

G2放哂上場勝利方程式比對面
如果教育唔到Geng就好撚柒

Jankos又唔係skill shot特別準,拎返隻有hard cc/ burst damage嘅JG好過啦...

諗多左 如果G2真係連隊兩隊LCK,咁果兩隊出去都係收皮，相信贏既隊啦

前日見到個fd post twitter有支那仔係g2果到留言
叫佢地最好踢走哂dwg同gen g等支那隊唔洗打dwg

食兵世一 CS/M最高
kill participation S10全中路最低

EZ個輸出空間好d
拎ashe都係想打前期開戰

等睇被人再教育

Geng件衫幾靚
應該係世界賽咁多隊來講最好睇

多數賽評話 knight showmaker caps/chovy
其實差唔多

first seed福利

對面pick 莉莉亞開送

Geng加油

又1lv逼閃

又俾人逼閃

有camille同tf就應該打131，咁隻sup點解唔揀tahm，打邊線有tahm好好多
揀隻leona變咗又係主力打下半區同團

geng咁廢 g2屌打啦

我個直播仲未開場。。
可能手機+英文台。。

大塚愛巴打今日燈力weak咗啲

GenG上場玩緊啲咩 LCK現在就这？

驚乜鳩定咗都唔會死

其實life係咪madlife?

這呀
屌你老母

其實講頭幾都冇乜意思
今年點都唔似s3/s6 Faker, s5 Marin同s8 TheShy同其他同路選手之間有咁大個gap

支那人hi

慎e sylas e

屌 G2 d套路真係好撚多 每場開波做既野都路唔一樣 教練有用腦

躝啦，大陸仔

支那仔死撚開啦

係，改左名

走啦殘體

ruler 1換2

ruler

Ruler

咁撚耐都未2lv

tahm 定身

做乜野會咁上

笑撚死

笑死

jankos

ruler又要舉重

3 打2 life 仲要唔死

dllm 支那仔

perkz

升埋2先打啦屌你 G2

PERKZ第一下A落LEONA度洗撚死咩

ruler勁到

下路爆左

成隊都係要靠我大Ruler

冇神神送兩個頭俾Ruler,真係多撚謝

咁既料點打DWG
硬實力明顯輸成皮

p狗又要爆線了

睇唔明 rascal 個flash

應該入左塔,OB bug

屌 g2 太急
今場geng 前期好到咁

RULER VS CAPS

Clid真係傻鳩黎，直接賣

依個中野 笑撚死

打繼續打

caps 兩隻疊戒想做咩

G2 好似打線below average, 係單捉同團比above average

clid做乜鳩
賣完上再賣中

Badd

clid直接放生

nid唔敢打前期 我真係笑撚左

Life唔走
可能殺埋jankos

屌你 clid走

唔係應該升藥水咩

clid點解嘅

當自已玩緊Singed

憤冇E 咁都唔敢打

BDD玩撚完未

賣得好下季再見

Nid有閃有W直接賣

玩屁佬 三四隻都試過

銅牌仔想問caps買兩隻戒指有咩用

呢隻tf 笑料黎

Caps出兩隻戒指做乜

我都想問

CAPS醒了

G2真係教你打機

中路差距

屌打

GenG呢班垃圾都係下去啦

Bdd想換頭養Ruler

屌打泡狗J 死

俾CAPS表演 cild真係笑撚左

GG

Caps勁撚到

caps

我係RULER拍枱走人算啦

又睇caps表演

clid廢撚到

Caps表演

10分鐘死10幾個,我就係要呢D

等shen有TP又可以再搞下

GEN完撚咗

老實life有料到
Child

Bdd 隻tf 廢到

分開行。。

clid搞乜撚 廢左咁多

咁撚樣賣tf

點解clid 咁廢

geng打得好被動

Clid番左韓國之後勁廢

g2團戰勁到呢

食藥水回多血回多D

中野連洞

兩場隻TF差咁遠

g2勁咁多嘅，好想睇g2打tes

miss 砲兵

人馬清得唔夠快

好撚廢呀Gen g

我真係屌你老母 cild 真係廢撚到

明顯係GenG垃圾

係去咗geng先廢啫

caps 盲e

唔好再吹韓國mid
除咗sm 同faker 其他打world 現哂形

Life唔避jhin招w clid應該走到

點解唔撚閃

你唔記得左sm俾tank solo kill

一直冇人吹奏Badd

Jankos ?

你係咪燈緊SN vs DWG

Clid 俾人震撼教育
抵撚死

冇預佢a咁遠掛

Chovy 都現形？

Caps兩只戒指是怎样哈哈

成日笑笑笑

係又幾好玩

Jankos唔好再學人玩Lillia啦

唔1打5咪現形囉

sylas 再肥真係唔洗打 個W回血多撚到你用咩打佢?

佢玩野輔算啦

chovy sm 55開啦
不過隊友真係差好遠

屌你老母

我操你媽的支那狗

faker:好睇冇打wc

支那字

內戰冇得講啦

咁佢玩lilia點都有用過玩槍叔

Block咗上面件假膠啦

等出線打爆你呢啲支那仔

你屌child還屌
但隻deer遲早收皮
單係jg數就夠佢輸game

上年已經輸咗兩次俾G2

perkz miss曬

呢隊垃圾真係唔配贏

clid?

Lillia嘅表現真係好唔穩定
佢今年狀態又唔係好,本身打法都唔算好夾Current Meta
玩返啲唔會爆炸嘅英好過

塔底贏團

抽藍卡 笑撚死

呢個團打得幾好

我屌你老母 geng真係 有慎你2個人點殺sylas阿

前期疊得高 cp 值最高

同學 亂估

開party

CLID你真係好撚廢

柒到傻

癡線G2

2兄弟雷到

Aram

caps 可以出疊書了

clid用返lee算啦

打架完全唔係人地個皮
團戰遊戲

ruler走未

G2學左LPL咁係咁打

Bdd 同Clid 真係發緊夢㗎喎

到底BDD有咩英係勁

頭先隻Camille one shot Jhin?

抵撚死啦欺凌狗

快d完啦屌
好垃圾呀

GENG廢撚到西

Bbd 係咪退錯位
向上行好似唔洗死

G2真係成隊痴線佬下下閃入撘打架

韓國隊唔識打交

玩隻TF，對面波波都快齊人D

Life Bait 死 Ruler

Badd真心唔掂

caps 玩得好開心

要經營你識啲咩

事實證明G2真係韓國殺手但最後要對LPL

cap出殺人書了

殺人書都出埋

抽張黃牌都要等多輪

好撚慘4圍1

話perkz唔識trigonometry

caps存在感大過nemesis好多

屌你bdd 抽卡仲慢過我

殺隻慎要4個。。

Craps串到

DRX 同 gg 合拼啦
其實尺哥入drx就夠

呢個逆命同上場嘅逆命差太遠了吧

Craps 屌真係好似好想做lpl 界第一人

咁今波又唔好盲反, BDD係等SHEN 冇W先抽

含撚啦欺凌狗

CLID廢鳩到

14同10層

頭先個燼大真係幾銅下

乜撚韓國殺手，根本第3賽區上年grf 贏左ig 未呀

傻仔發現

決賽前既caps係幾撚屈

狼過lpl

性價比最高

難怪人地係職業選手 你唔係

台仔台話GenG要pick慎，笑撚左佢撚識玩咩

隻NID 出魔鍋

今年caps又要比人0:3

歐洲这样想打爆我国的滔博 老铁你是不是想太多了😅

疊書同疊戒有得疊咩

歐洲打法真係幾counter LCK

覺得CAPS勁過FAKER

pick 慎wunder一定打爆佢

Clid出裝

兩隻欺凌狗返屋企啦

Nid不如出埋魔器

不嬲都係

faker = baby caps

G2擺明學上年FPX
食兵食唔贏就一直開party，但GENG唔識防

3:0啦

G2 2場都係同一個打法, 玩全球流, 應該係研究到平時GENG 有好多位單捉到

魔鍋nid 新玩法黎？？

頭先show stat 個jp咩黎？

就好似badd唔撚識玩tf咁

幾舊水 有10 層嘅ap 加成

support nid

未試過

jungle pressure

心態爆炸

屌 我明明記得好似係unique passive黎架喎

咁嘅KDA做Ruler隻狗啦

一陣出聖杯

係點計？

Nid咁出不如玩ivern 算啦

Clid係咪想玩死隊友
Camille有排都未兩件大裝,你出Support item

Jungle proximity

聖杯好似之前係nid standard裝

佢出過啦

caps呢下

Clid 收山啦

擺明係搶角啦
點會PICK慎

出聖杯會完全無傷

一陣一野E補血回滿睇你打條撚

geng想點 開到一半又唔開

4保1

geng廢到嘔

caps predict Q

20層

CAPS 200IQ左

caps is unstoppable

BADD團戰0作用

團戰根本唔同level

千里送人頭

14 10 變 2020

camlie

上路又送頭

到底tsm有幾廢

TP送頭

Gen啲大團先手柒 後手團滅
想點撚樣 雷我尺哥

Caps變魔王

欺凌狗憑咩

心態爆炸 玩完

caps好撚癲

caps高傷到

GENG THROW GAME

caps勁撚到

TP送

24層

永遠被g2帶住打，打又唔放開打，想點

clid = g2私家雞

真係好撚廢第3賽區咁都入到3隊浪費觀眾時間

Caps番黎喇
隻sylas勁到

TP黎搞笑架喎

24層玩撚咩 15ff

BDD:CAPS真的很強

???

GEN啲團戰 差10個lv

GEN已心態爆炸

QWE已經要死

用一樣既陣俾人屈番轉頭

gg喇

caps想挑戰35層

3:0

24 層

笑撚死 到底skt今年有幾廢 咁都輸依隊geng

枝冰箭

唔係bp問題

LCK韓式營運，固步自封左咁多年，仲運

IQ都高左

2424?
戒指最高唔係十層咩

caps真係好撚勁

機師問題

下場係咪要BAN慎了

中野中風組合

geng 3:0 t1
G2打果陣既T1會唔會3:0

真係好廢

招冰箭可以射撚到gen爆炸

吹到DWG入硬決賽喎

請問呢幾日TF有冇贏過？
比人破解左仲pick想點

bdd同clid雷撚夠尺帝未

又變返10 層

50層疊書

有bug?

根本唔關事
Lck問題唔係啲選手唔夠勁
而係成日唔打團搞到唔識打團
舊年fpx啲人都唔係話好勁 打架一樣夠果斷 配合好
Lck依家除左dwg其他打團好廢下
對線1v1係無差距呀
但3v3 4v4 5v5就真係剩係每人打1人份量
人地團戰配合就3條友打到4條友嘅分量

badd搵到路未左行右行

Drx差d輸俾呢隊genglck除左dwg真係搞唔掂

會唔會太勁

geng g真係賣笑

Faker好彩冇出線 如果唔係真係俾caps打到退休

Geng團戰真係廢到仆街

讓2追3？

唔會
Faker 唔係badd

今日咪贏左

想出兩本書?

上一場caps贏左

pick ez咪好囉 ashe冇力舉起成隊

上場咪羸左

第一場咪贏完

Geng打dwg都無咁慘

GEN豬真係

G2 8強見真章 實力差距太遠 DWG都唔係G2對手

頭先咪贏咗

頭先G2先拎嚟打贏完Gen

係 可以睇多3場

根本中路就唔應該攞工具人 攞lb 攞sylas同jg一齊打野區2v2好過啦

第一場訓左?

諗緊下家去邊隊

想問下LPL#4 LEC#34去撚左邊，你睇緊LCK#3咋第三賽區

Bdd同Clid真係搞撚笑

仲要紅色大字想點

連登仔好鐘意J LCK運營架

Geng個閪隊買clid返黎保ruler

不過輸4k都有得打嘅

上路好撚廢

lpl#1 tes都差啲1-3 g2私家雞

T1個jg仲重過clid

但咁嘅實力過唔到DWG

5打4 都淆底 GENG廢到

gen退

jankos如果勁D 真係有得打

心態爆左炸

退乜鳩

今年T1 就算喇 就算比佢地出到世界賽咪又係比人屠

一野拉晒5個上去
下路開心食兵

tf大咁遠做乜

DWG應該好興奮
講咗成年要報仇

韓仔呢幾年妹到連團戰都唔識打

運乜撚，依幾年運左咁多年，衰左咁多年

打到好肉酸

唔攞野核有得打

成隊得阿尺正常

一個星期好難有提升
同埋其他路DWG都好恐怖下

真 同隊練左2個禮拜嘅隊比

點解仲要紅色大字來突顯自己既柒

可以25層？有bug?

CAP又戒又書 BADD點打

不如話GENG抄組合都嬴唔到

可能出到group
但唔好諗住好Geng好多

又搞Ruler一年

caps勁到疊50層 應該出多兩本就可以100層

bug咗?

冇得唔攞，陣間前期輸幾lv就仆街
寧願佢攞葛炮出坦啲做高級眼都要玩

成隊心態爆炸
搵返個教練返嚟下年努力

2隊實力差太遠 3:0

殺唔死

ruler真係玩到外掛咁

Rascal一入場就俾人溶解,出cd鞋有咩用

G2打得咁好

賣左戒

clid同badd廢左咁多

應該3:0

投降啦 投降啦 唔打了

Rascal 廢

條友支那狗嚟
嗰陣日日喺到分析RNG點點點 狂屌karsa雷

今場caps食咗藥
下下d突進都跟到對面d位移

caps 開外掛,50層殺人書

下年再嚟過啦

俾你用返同陣容都輸

rascal

cap勁撚到

操作問題搵教練做乜，定你又想講Bp廢

廢

屌 支那私家雞G2下去啦

冇眼睇你隊野

啲團戰點打都贏咁

完全唔夠打

Gen G廢咁多差咁遠

Rascal心態爆炸

Geng得ruler打緊機

成隊得ruler 正常

中上野3雷

3:0 GG
拎到咁嘅陣 都打到咁

rascal老鼠屎

等睇GENG Game3再抄人Com照俾G2大炒

呢個陣畀DWG 玩根本FREE WIN
GENG 真係垃圾到

RASCAL

又一隊韓仔比G2打爆

團戰兩個level

搵神父圍爐啦

Cls G2， 捉撚住黎屌，期待睇同DWG打滿5場 邊個贏都抵

Rascal

rascal嬲豬豬鳩玩

It’s all about success
Perkz!

Sjokz已經準備好

Gg

又一場

連登反支上腦是常識吧
利申反支但不得不服佢地打交真係好有目標咁打
呢樣野韓仔真係要學一學

對手強太多姐

rascal係咪心態崩咗

LS 盲撐都話冇眼睇

點解疊戒可以25層，會唔會取消資格架

G2 BO5

點解可以勁咁撚多

勁撚廢

欺凌狗又雷

三打五照玩殘你

ban撚咗clid同badd好過

預視到g2決賽又0-3

sylas痛到

教練唔係只係做bp
唔好咁無知

收到風 外掛黎

Rascal 想點呢屌你

得阿尺打緊機

會唔會dwg都唔夠g2打

上中野差距

唔係DWG勁
係成個lck都廢

呢個賽區打bo1太屈機

27分鐘死7次

本身都鳩玩

caps個leona大痛撚到

根本係bully黎

又支那狗，rng 收皮撚有撐lpl 我琴日屌tes 又支那狗呀

CAPS=RAID BOSS

感覺唔係打法問題
完全係bp屌打
G2一早諗晒陣容點樣對抗 好撚多招

直接偷雷歐娜個大炸死對面雷歐娜

係C組4隊都咁撚癈
大快活琴日無左隻毒撚OUTDRAFT一樣係直落3局既料
諗起就嬲

Caps招leona大痛到
Sylas肥起左狗到

G2 真韓國殺手

痴撚線 caps 用雷歐娜招大 高傷到

Ruler好慘
其他都抵死
最多Life好少少

Dwg打交真係有目的咁打
TES 係有機會就打 兩種唔同啵

leona同ashe大去到caps手上變左核彈

CAPS完全打唔死

CAPSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

Sjokz唔好再出黎燈啦
好地地贏埋第3鋪先出黎講唔得既

我屌你個W回一半血

caps殘血make play

不死caps

GENG呢啲英點嬴

Caps

caps痴媽根

以為3:1 或者3:2
原來3:0

caps顛到

CAPS 果然係baby faker 一個CARRY全部

Baby faker carry

Baby faker

caps肥到

估到了
一陣贏埋DWG最後送俾LPL

東山:caps真的很強

BP教學，係拎SYLAS跟進開戰
唔L係AIR阿

CAP

一野W半條血

一支冰箭一條命

caps表演賽

Caps勁到

痴撚線caps

未殺過caps

badd 真係回晒塘

唔好再打喇 投降喇

Caps cls.....

e a ruler 就死

咭咭三比零

Caps隻sylas會唔會太勁

唔好同Fnatic一樣, 衰on9

廢撚到

caps跪拜區

大快活依家諗緊咩

Clid=G2私家雞
Caps=LPL私家雞

faker同gg爭出線都係用賽勒斯

Perkz中頭都勁過bdd la

caps ON撚9
兩下滿血

sylas偷招招大都變核彈

嘩屌靚到

Gen學下琴日tes姐

上場咪贏咗

賽勒斯

雙核兩條友今季最勁呢鋪

有你最撚憎嘅karsa你緊係屌撚死tes啦

ez clap

Ruler都幾慘

caps 真痴線佬

11/0/11

睇完今日G2 可以好肯定G2打DWG 3:0 輕鬆屌打韓仔

bdd 同 clid廢撚到

AP冰箭

25層疊書殘血夠膽上去開戰仲可以鎖血生存

Bdd炒撚咗佢la diu

caps 痴撚線

11/0/11

打阿福都做唔到

BABY FAKER CAPS

收到風下一場出pinoy

G2真係專業打韓仔

支那仔打交有目標
不如j埋佢地國策有前膽性啦
想笑撚死人咩

dwg已經賴緊屎

原來Sylas上限可以咁高

痴撚線

BO5 G2

Lck呢兩年bo5對lpl勝率係0
Lck=LPL私家雞

geng返去繼續做守門人算啦

faker 先係 老版caps ok??? 唔好侮辱caps子

2技回血好勁架

Caps 玩到隻sylas 好爽

反開冰箭嗰下癲媽根

讓2追3

放第一場個陣比你
再屌打番你

Geng真係搣唔甩下路carry概念
頭3個pick明顯玩分推，一早話要pick tahm，邊線捉人同多打少
點知都係pick leona打下半區，結果俾人shen + tahm out number返，咁頭3pick有乜意義

dwg係隻ad差d 打法多數係放sup跑線 ad唔送就得

上中野跟鬼一樣

不如佢過t1好過啦

下場geng pick sylas lilia shen然後又輸
連登仔:呢d英點贏呀

難d 對面中上野歡樂送

雖然geng廢
但今場caps真係好撚勁

回咩塘，佢出親國都打到咁垃圾

唔通今年真係lpl私家雞劇本？

比賽呢個戰績真係好撚誇張

BDD 除咗Azir 仲有咩英

其實係慢慢進步緊既
Drx 同 dwg都學緊
反而skt t1 同埋geng呢兩隊上哂腦無得救
肥金都改革失敗走人

你廢姐

原來DWG係池中無魚蝦自大

Cap真泡菜殺手

人地放TF拎賽垃圾 caps打到809
上場gg 放tf 揀隻沙皇想同人農
咁抵gg輸架喎
TF呢幾日放左咁多場贏得一場 姐係已經有方法解決啦 或者bad 唔識玩賽垃圾
人地放隻tf出黎擺明陰鳩佢
仲唸住有五場睇
快手快腳3:0算啦

認同下面個句，但DWG真係有野睇今年

上年msi caps都教faker玩sylas啦

geng係真係廢

3:0直落啦

炒撚哂中上野啦

11 0 11
Badd clid 9成心態已爆炸
3:0 GG

之後仲勁

係control打法overrated定係冇隊可以打到dwg咁

一陣好似fnc俾人讓二追三就好笑

算鳩數啦好多支那仔「反韓」

睇黎TL都好勁..

得ruler 穩定發揮
邊有得打

陰公
真係好撚差

LCK=G2私家雞

應該難d

G2對韓神器

DWG先玩得起

核單冰箭

成隊bp同實際打落好似精神分裂咁

一支冰箭 車你一半血

講賽區真係好撚ON9
明明後面D隊邊到都係咁柒
LCK以前勁係因為FAKER BANG果期贏哂
而家到LPL果班天才選手贏哂
同個賽區根本一D關係都無

選手唔練英限制bp
改條毛咩

Cancer champ

真偷到兩個四強兩場

成隊中路差距輸，上路rascal 心態爆撚左啦，clid輸係因為中路爆，下路唯一贏嘅位，但因為bdd幾次走線死，攪爆埋下路bdd死左佢啦

geng既BP仲可以點做
pick哂上場屌打自己既野都仲比人屌打
仲可以點做bp

核彈

琴日睇到我頭痛, 佢地第三場亂玩, 畀TES回一回氣

茶包還好嗎

Caps等比showmaker屌打

準備讓2追3

GenG對中野廢撚到

原來偷Leona大會變核彈
痴撚線

係
drx同geng呢兩隊真係笑料

ruler 下年去DRX, DRX買返cant =起飛

GenG

無，投降完

兩場都唔撚關Bp事，有咩好瀨

Bdd玩球女輸小當贏

其實TF拎黎係捉邊線 不過有慎加賽垃圾 攪到捉唔到

歐州隊= 大陸隊私家雞

如果決賽係dwg打g2就好

sjokz出tweet未

nerf咗好多次 唔好再nerf
sylas main

所以skt始終都係傳奇嚟

replay先睇到caps個預判Q

jankos下場會唔會玩khazix

呢度d人屌eu 先講到大家反感姐
明明lck打lpl勝率呢兩年係0%
但又屌鳩g2 好似要讓路比你入決賽先岩咁

全部都係私家雞，4強打完就知邊隊冠軍

Can’t下年26定27

Ad都差ghost穩正仆街喎 燼又準

sup唔救佢佢死左 不過團戰都係贏

今日應該燈都燈唔到啦你睇呢2場係真係單純個人實力有差距，琴日都仲可以話有黑科技嚇一嚇到TES, 仲要d團戰都無輸到咁

Clid badd讓2追3？

N年前有條片係教人玩ap leona
果條片都係痛到痴撚線

垃圾bp
邊線完全處理唔到

LCK究竟有幾廢
就算DRX打G2 都係G2 3:0

你鐘意咪話支那狗，韓狗咁撚廢又串串7 ,抵比人屌我只會認J Rng 其他LPL 0感覺

GENG生死戰都係pick妹陣搏Ruler有大後期架喇

i know that feel
接骨木姊妹 好似已經潛咗

g2揀定skin

到

頭3pick揀完，再pick ashe工具人，但最後都係打下路重心
根本呢隊野點pick都係同一打法

變咗T1角了

perkz同caps換位玩都贏啦

GENG下場應該會揀返自己main 0:3返屋企

嚟個15分鐘吹奏環節燈死g2

G2 keep住快快手ko gen
唔好重演大快活琴日on9野

亞軍有skin揀？

Ruler 23838 damage

下場應該會出AZIR

Badd預咗 係估唔到clid會廢jankos咁多

投降

bdd一到大場面真係廢到癲

mikyx今場都好撚勁

韓國班觀眾會點樣diu7 GenG對中野

比人迫害

之後改版都係一路打交打到完場吸收視
唔會再去返之前妹到30分鐘一波團完場
LCK啲隊再唔改打法可以收皮留係韓國打飛機

自己睇下近呢兩三年韓仔啲大賽成績先啦
結果唔會呃人

DRX CHOVY一定頂得住CAPS先,但其他路可能爆

冇野好講

之前好似nerf過 係咪又buff返

冰箭仲痛

今年dwg應該會有野睇

BDD 得隻Azir

G2個analyst又幾靚女

引戰mode
究竟T1有幾廢

如果G2贏既話..

4強真係唔駛睇..
TES 3:0 SN
DWG 3:0 GENG

今年已經無現場觀眾都手軟

又打稻草人
邊有人屌你G2

冇

不如石頭牙膏送埋啦快啲搵埋大快活上機

其實大家憎唔憎uzi

咩呢2年 係人都知lol隻game係2018先出
支那至今包攬2冠 韓仔無冠呀嘛

佢係lz個陣就知佢廢
比crown壓制 可想而知有幾廢

肯定係lpl打假波啦收買左g2，fnc讓冠軍比佢地

Game 2 其實見BDD揀TF已經輸咗一半

陰鳩公

大快活仲勁過GEN

CILD敢唔敢出李星

angelarcher

DWG 3:0 G2 先岩

BDD不如改名做BADD啦

攞返場唔好0-3 好了

唔撚係紅色大字就啱架
TF 12場6勝6負，WR 50%，剩係計8強賽，6場2勝4負，WR 33%
俾埋LINK你，

比t1出仲好

輸得仲金

Geng咪仲廢

都已經俾你pick上場啲英

e招盾完全消失咗
招r又耐咗cd勁撚多

clid今年廢到

clid G2私家雞

DRX
連打TES DWG

韓狗廢左咁多年重係到日日打J 點點

連AF都輸就算啦

You g 5 g you up mud 9

T1輸比GG 03
班T1粉好意思叫人讓位

下面條線是但一隊出線都係冠軍相
TES/SN唔會打得贏DWG

年年clid打G2都食曬屎

歐洲#3 4咁垃圾, #1 2咁勁既

原來下個星期係閃尿 內戰

g2 fans成日俾人負皮

出新仔ad jg贏咗喎

R改返

真。KDA 之鬼

上年明明係faker+effort+teddy食屎先

仲cant？退役算啦黑氣石

靠紅方最後個counter pick保中/上發育有無得諗

你睇吓咁多年嚟EU攞冠軍嘅係得兩隊

G2都唔會打得贏DWG啦..

5條路都唔夠班..

G2如果贏到GENG 4強可以唔駛睇

#2 勁條撚
係教練後勤勁咋
咁都可以被TES反CUP

上路唔識玩ornn 中路唔識玩TF JG唔識玩NID
GENG 好心執柒啦

不嬲都係得兩隊

分推依家已經唔work
一定要主動出擊搵架打
但gen打團又廢 姐係點玩都輸
唔敢揀/放星朵拉對bp已經好傷啦

係咪傾緊邊班機機票最平？

clid嗰樣好懷疑人生

sjokz 唔好好似尋日caster cusre fnc 咁吹fnc 3分鐘

Clid上年不知幾勁
打G2 食屎食喺邊度

BDD企出黎啦 屌 天才中單

後勤係咪FNC?

LEC=西甲 G2 FNC=巴塞皇馬

可能諗緊點道歉

呢埸geng咪抄人上場分推陣,人地又舞得掂

返韓國唔一定搭飛機既
行路都得既

GG 仲係行緊LCK果種傳統打法
但已經OUT撚左好耐,全世界都識應對你呢種打法

G2 3-0 GenG
G2 3-0 DWG

班小花迷又想記憶操作

Playoff第一個BO3

韓國仲有咩勁上路

企左出黎啦
唔係佢G2贏得咁易？

想睇G2 3:0曬兩隊lck

除咗隻 Azir 仲有咩英

咪淨係得果一下一推5lo
識唔識打傷阿？caps隻sylas打哂wo

lpl 3-0 g2

geng咁廢 tsm都可以0-6

可唔可以唔好跟佢on99咁阻住晒

Rascal之前係咁玩Ornn而家唔pick

LCK_Korea 個女主持有冇ig?

sylas 770 ap

建議你飛去外國All in DWG

Gen G執7左佢啦

明明常規賽係同Rogue MadLions四分天下
去到季後賽打bo5一定係食返屎

唔係ban咗咩？

Canna

cant係邊位

其實BDD對azir哩隻角色係咪有感情
azir哩隻野基本上冇贏過咁濟,邊隊攞都係
哩個版本揀azir基本上就係放對手去支援+吃野區資源
清兵又唔係快又賴唔到線又要吃資源又終極大後期
哩隻角直頭T5咁濟

khan

咪又係碌柒咁不如veigar farm下好過

有咁難明咩
之前小組賽啲隊唔識用賽垃圾解TF先會有高勝率
呢加8強尋日左手都解左一次比你睇
GG今日學又學唔到人地用賽垃圾解
自己pick TF又比人用返賽垃圾解
咁GG咪無做好功課囉
我有屌錯啲咩

都應該會係咁

nuguri

veigar打團個zone仲勁過azir

Dwg唔係唔同你打
係引你出手先嚟打

Caps唔係轉打ad咩？

韓式打法
妹後期一打5

唔好用紅色大字啦
阻人爬文

唔會黎啦DWG都入左4強,T1隻新上路好似仲有D 機

theshit

係

夏季開始前轉返了

只限 spring split

佢ad廢到perkz頂唔順同佢換番位

中游隊 打wc應該入唔到八強

wunder 應該可以一拳一隻連登仔

有同perks互相調轉過AD, MID咁打

話唔埋dwg都overrated G23-0DWG

巨人

200年好似玩到0/7

至少無人會敢衝排先

ad只限技能型

G2走線成功

好心買返正版samsung mid clown返黎

G2
Lpl私家雞

揀隻tahm搭tf捉邊線同野區落單，支援快可以多打少
你唔揀俾人拎埋，人地tahm + shen一齊飛，變咗你tf打唔到想要嘅野，俾人多打少返轉頭
頭3手同last pick唔夾，同成隊個執行緊加9唔搭8

是撚但啦
wfc

sjokz

用紅字條撚樣係咪覺得自己好撚有型好撚有理

perkz轉打ad勁唔勁?好耐冇睇了

lck只服呢2個

第二場自van

佢打ad廢到仆街
佢個自由奔放既風格唔岩玩ad

bdd下場柔依？

CAPS玩AD只係為左訓練MIKYX

4 chinese cant win

gg一係出大技
一係就搭飛機返韓國啦
無眼睇
尋日個場好睇啲

4強係再抽籤？

4 支那 khan win

而家想打韓式營運都冇可避免要打細團戰 下下放龍咩

邊到有後期架哩個版本
前期輸預示=輸塔, 輸塔=輸龍=輸經濟
啲韓國隊仲活喺4,5年前打到40分鐘一次團戰決一勝負嘅幻想入面

Gen 唉

唔駛

咁你解釋下我講錯左啲咩

Bdd 玩返Zoe算啦
已經唔知佢有邊隻好啲

ig

人地tf搭多隻panth全球流咪執行到
geng跟d唔跟d，有tahm唔pick俾埋人，結果對面shen+tahm打返同一樣嘅效果

咁如果係g2嬴 咁對邊隊？

T1上路係有啲天賦, 但少咁啲經驗
打多一兩年應該出師

DWG

所以lck 咪冇人夠dwg 打

Dwg

dwg

冇T1 fans會應你
佢地話冇T1嘅世界賽係冇意義架
即係佢地以後都唔會再睇世界賽

一於玩保英 4保1 all in ruler

Karsa:打得好嘅人就係meta

DRX 都好狼死
不過打DWG未打先輸

又黎TF

屌你老母BDD

LOL the next班小朋友點忍 個主持咁淫

好耐冇睇 韓國已經唔係t1賽區？

第一個係左邊嚟咩

真係
仲未可以認清今季重點

仲敢簡TF

又黎

TF明明係版本非BAN即選但見到BADD玩就覺得輸

左邊係金秀賢

可能係另一個

笑撚左

左邊個個好似淫到上埋新聞

屌原來台灣台快咁撚多
英文台做乜9

眼鏡娘夠淫，隻腳又正到仆街
Jeesun又cute又sweet

可能今場燈到前期3個頭呢

又TF

又TF對Sylas

有冇腳圖 ig唔見有

如果係Chovy TF

勝利球迷自己吠 點解要覆
廢咪廢 等埋廢老退休 t1無人理ga la

又要重演game2

Jhin 賽勒斯 葛雷夫 GG

仲有鏡爪大

jankos隻葛雷夫

見到隻TF就知gg了

ruler main 角

繼續tf
全球流都要自己壓制到先得架

死都唔玩TF+jhin

冇喇it's over

呢個未見過 佢唔係主持LCK 個邊

Ezreal都拎埋
Ruler真係賭盡晒

簡Ez隊友咁鳩咪又係要輸

dwg應該會ban sylas同jhin

3 : 0

jankos拎完野核未

咭咭三比靈

Tier 3賽區

有鬼t1 fans
得faker fans

allin 尺帝

今場perkz 應該比人camp 到仆街

geng點開戰
定係開戰就輸開到怕左所以索性保排

咁既陣等收皮

Ruler世一Ez

得條bot lane識打機，唔allin佢15分鐘gg都得

冇tahm 保

G2今場危危地

jhin打ez好好打 睇perkz唔好柒就得

講完有冇笑

jankos幫到盡

jhin呢個meta都幾強勢

上中野3條友咩都唔做
就係對尺帝最大既幫助
呢埸GENG真心好有機

而家係得graves,nidalee,kindred,lilia幾隻pick
pick d冇威脅會俾人打爆

其實我都覺

今場似追到
之後G2 3-1

水浸

3 0啦
Gen G收皮啦

3場1lv逼閃